旺角14間休息站資訊

各位有需要水/廁所/休息，可以到幅圖提供既地方

Pish

push

大家save低定張圖呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

幅圖入面 9. 新福事工協會 專幫新移民，背景都藍藍哋，自行判斷去唔去休息嘞

長旺道9號 安泰軒
開到12:00